一地兩檢都可以無反抗通過 未來兩三年應該就可以完全赤化

一地兩檢咁大件事都可以無咩人出黎反抗

有的咩實質既反抗可以做到？

仲諗咩過幾多年赤化真係笑撚左
算鳩數把喇香港人點會同你罷工罷市 根本冇得救
依家宣傳香港人移民去智利保留返香港文化仲實際喇

咁你又做左D咩